中國會唔會夾埋民主黨 要有美國護照中國公民都要寄拜登票

種票種咗十幾年
民主黨
成日俾中國人俾人移民去美國